起身屌閪喇

竟然有人覆

屌完再屌喇！